女朋友發咗個跨年嬲

唔好問好頹唔想答

無人想知
講左死全家

知死未